點樣先打鳩到極權嘅仆街老豆？

（咪撚見到p牌就盲負皮）

利申： 藍絲，最撚憎baby kingdom/香討暴徒，反對任何分裂國家行為，反家暴。

思考題
家庭背景： 幾十個兄弟姊妹，長期被老豆暴打虐待禁聲，當中有部份唔覺有問題，
有部分敢怒不敢言，
有部分被虐打得特別嚴重（你係其中一個嚴重受傷）。

可惜嘅係，被「虐打得特別嚴重」嘅果幾位，只得你有先天條件可以頑抗，因為另外果幾位連房都無，每次個別表明想自立門戶都被老豆打到仆街、禁聲。最撚可怕嘅係，有個好似糾察咁嘅老母，聽命於仆街老豆幫手打鳩你。（老母個花名好似叫衫毛、無景、乘管）

你比較幸運，叫做有度門隔下，但你知道個仆街老豆隨時可以爆門。每次你隔住度門屌鳩佢，佢一係就唔撚理你 一係就響你門隙放d蛇蟲鼠蟻咬鳩你搞鳩你。但出面果幾位又唔會幫下你，同樣地你又無乜點幫過佢地，咁耐以黎只係著眼加固自己度門。

個仆街老豆講到明28個鐘頭之後就明正言順拆門，雖然佢已經每日拆d每日鑿d，但費時俾隔黎鄰舍投訴嘈音，始終未正式拆門。

日子耐左，你嘗試掟紙仔出街求救。無錯係有人執到睇到，但個個仆街都係睇完就算，食下花生，最多得三幾個粉腸係咁2嗌下：樓上咪撚拆啦好撚嘈。然後又係無下文。

然後又然後，你明白樓下班仆街靠唔住，要自救只能靠自己。但你乜撚武器都無，響廳果幾兄弟又係乜春都無。

你一個衝出去同佢打，你知贏唔到
但你連同出面果幾位一齊打鳩佢，未必贏硬，但勝算大增。

重點係，你點樣同佢地幾位裡應外合？
佢地幾個一早被沒收左sim卡，你send出去嘅msg佢地係收唔到，佢地又send唔到msg，淨係戇鳩鳩單機貪食蛇。 紙仔又傳唔撚到，因為你間屋好撚大，未飛到出廳已經俾仆街老豆截撚哂。你打999都無用，因為仆街老豆同差佬似乎關係密切，但同時地，佢地雙方又玩緊金錢戰爭，差佬往往食花生叫你私了。

你仲有個大哥，佢算係半自立門戶，但係d仆街鄰居成日都唔承認佢係成家立室左，佢同老婆住緊仆街老豆隔黎屋，有鋼門，有架撐，仆街老豆唔敢硬碰，只係間唔中自慰下「佢唔算搬走左，仲係一家人」

阿大哥同你一樣，有手提有網絡，平時算係幾撐你，間唔中你地都有wtsapp，但可惜佢同佢老婆成日內哄，兩公婆染到個頭一個藍色一個綠色，話自己藍型/綠型。仆街老豆私底下俾左好多著數個仆街老婆，離間佢地。

你仲唸緊點樣單拖衝出房隻揪仆街老豆？
道理其實好簡單，唯一增加勝算係聯同大哥&另外幾個係廳嘅一齊打鳩佢拉鳩佢，所以你只需集中精神唸下方法，如何同佢地溝通好反擊老豆計劃。

利申，好鍾認旅行，最愛係台灣，仲有西藏、蒙古、新疆之類。依排有留意下維吾爾族、法輪功之類新聞。

報警？

你幾大？

其實淨係睇最後果兩段就得！

我無嘢講

其實你唔係佢親生你仲老過佢

佢根本唔撚係我地老豆

比電台 個d市民打上去講既比佢聽

領養

咁你老婆係咪藍色頭髮

無人想認真討論？